「windows發生嚴重問題並且將在一分鐘內自動重新啟動」

「windows發生嚴重問題並且將在一分鐘內自動重新啟動」

一開機入到桌面就彈呢句野，然後就自動重新開機。但又禁咩都無反應，係咁loop自動重新開機
有無巴絲知道可以點搞

人妖唔幫了

點解

中左史前毒，鏟機囉

唔識裝windows

Del咗原本嗰個會自動裝 del咗先啦

點del
同埋我想留返D drive

windows 本身裝c drive又繼續c既話
你點重裝個window都搞唔到D drive

但我唔知個window係裝左係C drive定D drive

裝係C同D都唔知
抵你死機

用一分鐘入"我的電腦"睇c同d分別幾多gb啦

好惡

Xp?

Windows7

咩黎

佢彈出黎叫你熄機就係command prompt打shutdown -a
長遠就鏟機啦

試過了 都係會自動關機

我中過 n年前 係服務入面關左某個服務就唔會自動關 唔記得邊個

Blaster?

圖都無張點幫你

用 Linux 啦, 發展左咁耐依家好靚好易用喇

windows 出事只有鏟機一個方法 ?